我會用你個名搞一個笑話，歡迎留名

幽默大師

最近練習緊搞笑

如果唔好笑，係你修行未夠

Do it

如果好笑咪正皮支持下，加個
唔好笑就

李小天

amelia，香港是我家

荷李活道，返工唔洗做

荷里活道 香港是我家

我呢快撚d啦

留明

百強84，今晚屌你

百強84，香港是我家

笑到仆街

Lm

李小天，講野好撚 mean

在晴朗的一天出世，香港是我家

Try it

田姬振奮我心，香港是我家

笑死😂😂😂👍👍這你自己想出來的嗎😳😳很厲害欸😎😎 哈哈是我啦你是不是很懂笑話啊skrskr🤙🤙🤙😎😎😎👊👊👊🖕🖕🖕🖖🖖🖖 peace 笑死😂😂😂👍👍這你自己想出來的嗎😳😳很厲害欸😎😎

田姬振奮我心
條女眼金金

樓豬好好文彩

留名

thx

樓主好叻，不過我都係出番去先

鄭阿毛

靜態能
唔洗愁

lm

當時明月在
把酒問清天

黃大仙大王
小心有色狼

hiiii 唔好笑要賠錢

LM

最近練緊講笑，比正皮支持下

lm, thx

洗鳩你搞笑話，我個名本身已經係笑話。
睇我名啦，傻鳩

瘋牛症發作
白摸碰大獲

盧衛衝出來
林鄭已不在

巴打1號
如有一寶

我

BTW咩叫白摸碰大獲

德先生乳賽先生

試吓。

依....我個笑點有冇跌咗入嚟?

南極灰熊
火車長龍龍

非洲每60秒
地獄gag冇人笑

嚟 睇過

多謝支持，仲練習緊

有鳩之婦
如狼似虎

覺得點

bb你真係好靚仔
將來一定好有米

yo

...

應該考慮下玩同音字

如郎似虎

食埋個意思 咁會高汁少少

鄭阿毛
mo 哈哈

高質
諗唔到點將佢搞笑

記得落護髮素
頭髮唔易落

唔該你

呢個係笑話

我知可能覺得唔好笑
好尷尬
但我最近練習緊講笑話
好想香港人可以笑一笑
畢竟平時生活太苦

我知好撚尷尬
但我都唔介意比人派膠
多謝你地留名
黐線佬上。

我個名

傻閪

來呀

我冇既

大學生
準備洗碗

Yoyoyo check it out

船梨精
狐狸精

初吻給了煙，
連登係咁先

留

食唔食早餐
餐餐餐餐餐

潛龍
用用

屌你老母

你好

請出招

到此一瀏

共產黨發言人

.

樓豬知唔知咩叫笑話
呢啲係押韻

你知唔知押韻同笑話係兩樣嘢黎？

覺得好冇笑

Go

慘撚到，細J咪撚講出嚟啦

幾撚好笑

天滅中共之翠翠并共

樓主人如其名

輸70萬嘅我咪就係笑話
屌你老母

啊!!!!!!!!!!!!!!

好笑過樓豬

?

其實幾好笑

樓主點解咁𠹌型㗎😂😂😂😂😂😂😂😂

Hi

有啊，廢老

樓豬係咪由細到大都鍾意駁嘴
唔駁就身痕

ok

請

做乜9

好笑，thx

😳😤

有請樓主

唔該樓主

come on

港大妹
個口妹妹下

想睇

樓主加油

留名等睇神作

Comeon

我鍾意夢裡人多啲

凌晨三點鐘的遐想
媽媽用賓周比我銀兩

我個名？

小姐你貴姐 我個網名叫賣魚勝

梳鳩ly，原來我一直冇笑點，所以冇跌過。

黐線佬我愛你

屌一諗起個po就忍唔住笑

樓主咁幽默，d女俾你溝晒啦

睇你表演

痴線佬，青山是你家

留明 欣賞樓主

香港是我家？
我就話
香港已經唔是我家

hea左啲

hi

浸大af
條女冇gap

露大脾
食燒味

支持

空氣有把聲音說 香港是我家

哈哈哈
對襪係咪幽到上心口？
咁鬼幽默

yo
烏爾恭
被送中

wo
呢個名幾好

隊你賓周和子宮

想知

張竹君子
慘過食屎

唔該你
你老味

盡力

matt leung
腳張張

食肥美羊腩煲
徐步go go go

見到黐線佬
記得要say no

halo

南極灰熊 香港是我家

共你塞車三千天，香港是我家

勁過石頭佬

呢個反應仲好笑

真係唔撚好笑 sorry sorry

已不是我的地頭

呢個好笑

屌你老母，成個po都好撚尷尬

呢個post同即刻駁嘴有得揮

師兄用名壓韻定搞笑

AidanC 香港是我家

超能幽默

唔講咁多

樓主講笑話都要鬧我

WIT頭號打手 香港是我家

Pin起 #27吧

即刻

Come

留個靚名

馮志杰

見你咁認真
教你少少講笑話嘅知識

笑話係由2個故事組成
通常第2個故事會係令人諗唔到第一個故事個結局
即係所謂嘅punch(line)
如果觀眾好易估到個結局就唔係一個好嘅笑話

尷尬

女人心海底針 香港是我家

ummm

瘋牛症發作，香港是我家

在非洲每六十秒，香港是我家

我個名本身就好笑

有鳩之婦，香港是我家

捲髮老師，香港是我家

666😂😂😂

海德格，香港是我家

唔緊要

我個網名叫賣魚勝，香港是我家

香港是我家 此po已完

毒孤九劍，香港是我家

薑蔥辣椒臭閪，香港是我家

好

沒載錶不過冇時間，香港是我家

騎劫樓主，香港是我家

地球是hku領先！香港是我家

我係藍絲(天琦藍)，香港是我家

香港是我家，我笑左好撚耐，多謝樓主

唔緊要香港是我家

對唔住樓主，但係句句都接香港是我家真係好撚好笑

我笑到流埋眼淚，好耐冇笑了，好撚攰

尀戽，香港是我家

Me

留食飯嗰個名搞唔搞

樓主太戇鳩
拉！

go

Go
睇係迫巴士定揸benz

封波台

石頭出糧

香港是我家 真係估唔撚到

Hi hi

黐線佬，香港是我家

垃圾Po
拉！

笑死😅 多謝樓煮

我呢？

Come on!

黐線佬真係痴線

林明偵探柯南，香港是我家

唔緊要，香港是我家

起碼無辜負你個名先

快

Come on

夢裡看風起了，香港是我家

好似好有料

睇過

唔明，有冇例子

我呢我呢

舉個實例
點解男仔咁中意摸人個頭

我個笑話點組成呢?
第一個故事: 有個男仔摸佢個頭, 代表乜呢?
觀眾期望: 厹, 感建分, 報警拉㞗佢, 條仔抽水,...
connector:摸頭
第2個故事: 我平時都係噉樣撚我屋企隻狗(摸隻狗個頭)

No bull shit

巴打有冇例子
盡力

想當年我仲讀緊BAND 3中學 有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪 佢以為自己有腹肌就好拎好打 (但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎) 我D 毒拎FD 嚇拎到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」 「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」 我心諗話你怕你嬲 有腹肌唔等於有力量 我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過 fast forward 去到決戰時間 成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

#377

邊度係第一個故事？第二個故事？punch line?

Here

簡單來講就係劇情一個翻轉
總之個結果令你喜出望外，咁個笑話就會好笑

好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬好撚尷尬

How about me

等你表演

香港是我家可以取代李斯地位

樓主以後開po應該都會有人留香港是我家
準備做石頭佬啲fd 啦

我搞笑啲定你搞笑啲 你睇吓我個名

廁所冇廁紙 今鋪食得屎

連燈果種柒味果然冇極限

尷尬大師

你要搞笑既話首先你個方法係冇可能搞笑

成個PO都係香港是我家

咁你走

大師梁

香港是我家咪喜出望外

倉你老鼠，香港是我家

有活用到

二倍戇鳩，香港是我家

樓主好慢

Cocking_Nora，香港是我家

Do it！

食唔食早餐，香港是我家

呢啲叫九唔搭八

仲以為你全部名就咁加 香港是我家

留名

me

等你引我笑

責任全在xx方

香港是我家好笑啲

ln